有冇邊隻online game汁左但係好想玩返

sd高達
最好玩係包剪揼既時代，每到星期五六日就會成班上水一齊打會戰，啲人好撚勁，贏一兩場都好撚開心，輸左又會諗點砌隊，最記得係ntd+雙gp02a+k ball,鬥草大技轟落隻s機度，打s機位又要勁龜+要反應好避技。為左刷戰績要係咁打啲新隊，不過去到後期已經得返啲勁隊會打會戰了zzz

蒸氣幻想
唔知點解，純粹啲歌好聽、個主題夠科幻

伊希歐之夢
好掛住以前果段日日打怪升lv既日子，同埋果陣既戰友呀
後來港服摺左玩私服再玩日服
都覺得依隻game好正

S機未橫行嘅時候好玩啲

FEZ

彩虹冒險

sd 高達正
“你的機體已經倒地”
個陣最鐘意用 G3 ,zeta , strike

重有幾隻online
古惑仔 1
神話
洛汗
宜家已經搵唔到類似世界觀同玩法嘅online , 宜家乜都課金

Fez

Heatproject
有私服但得勁少人玩

羽音主要都係歌好聽，然後其實都幾好玩，記得係卡牌回合制

拿拿林online

應該無咩人記得，好似都十幾年

龍族

天龍八部 咪撚再出轉蛋抽獎
Heat Project

夢之傳說
可以自由轉職
覺得未出覺醒職之前係最好玩

呢個又係幾得意
以前成日叫佢拿拿屎

可惜日服都汁埋了

其實除左黑沙之外有冇啲新既mmo好玩
想要啲冇咁真實既feel

奪寶王

炸彈超人online

轉蛋 抽獎 直接將天龍 滅亡
利申 出左轉蛋 一個月唔夠賣acc走人

彩虹冒險同卡巴拉島

sd 以前都幾喜歡玩既
但估唔到仲有人記得neo-steam 隻game 本身幾一般，但打擊感做得唔錯

軒轅劍，私服嗰啲部腦太新，game都開唔到

光線飛車
唔知仲有無人記得
好懷念當年做副隊長嘅日子

星夢

諗起條仆街笑傲

汁你老母

古惑仔

一定係FEZ 81keys 三小俠 比咗好多回憶我

百變online 以前同fd成日玩 唔同裝+唔同職有唔同組合技 又可以刷地下迷宮

古惑仔
無間道online

好想好想玩番 依家係咪得番CAFE龍族?
人大左真係私服都冇時間升
只想瘋狂pvp

81keys

星空之門

諗到有未執嘅，好想玩返而回左鍋—瑪奇

百變

石器

2D畫面但係好靚

天空之島望返落地下靚到

伊甸園四城又係神城，個地圖大到

可惜後期太誇張

合成寵，寵裝

攻城守城真係好玩，曬馬，五十打五十

天堂都仲可以企返起身

點解石器唔得

楓之谷 港服

末日戰曲

Aika
勇者

拿拿林online
港版百變online

彩虹最正係合裝既時侯

三小俠 好想玩返呀

未入嚟之前已經諗到SD高達Online
嗰陣中學雞日日返到屋企都會玩返幾個鐘
為咗隻S機可以日日刷錢買圖
又有fd一齊玩一齊對機

而家打機得返自己一個

忍豆雖然唔太算
不過好撚想玩返呀屌
絕命 拯救公主

btw 有冇人玩過光線飛車

g7 online，早期叫砰砰機械人
好撚好玩

水滸歷險

呢隻真心正
FEZ SD高達 伊希歐之夢
另外 百變online仲未執 仲有台服 間唔中都有上去打兩場

sd 3小

海盜王真心勁
年裝
封裝
背景音樂都仲記得

吞食天地1 同彩虹冒險

碌到第二頁先有人屌

汁你老母
天堂1

Warhammer

路尼亞戰記 唔知執左未

寵物王

楓之谷

FEZ, 真少林傳奇

我都係，好多回憶
但起碼飛空，染髮等等唔可以鎖係商城咁就最好

下乜收左皮咩

啲bgm好一流架

freestyle

夢幻古龍，以前係入面識左好多人，仲有搞聚會，得閒帶下新手升lv吹下水，星期日就打活動

俾盜版打殘左

天翼之鍊

記得拎到第一隻英既時候 開心左幾日
不過之後比我整死左

無間道 上當年第一隻online game
幾個小學同學一齊玩
唔經唔覺已經十二三年啦
果排沒落主要因為d人去曬玩天龍八部
七成ser 2都過去
足不出戶都識背個尖沙咀
反而而家大個唔撚識行

仲有冇方法可以玩番 有少少想玩

唔係港服已經無意思
見台仔扮哂道德撚 都覺得嘔心仲玩乜

sos校園拯救隊

夢之樂章 夢之傳說

幻想學園

跑online

Ultima Online 嗰時打左成3年

炸彈人online, 一部機可以用兩個account玩

星空幻想, 執完再開左幾輪都玩晒咁多轉, 連埋台港日韓服

天下無雙

竟然有人玩過
我由佢比爛橙代理開始玩到佢執

天外online 港服 音樂一流

真係講到變月經 好想玩返啊

童話
記得個個星期五賭錢好正

炸彈人ONLINE

傾城 小學時代嘅Online Game

後嚟好似因為太多外掛所以收左皮

不過係幾好玩ger

oz浪漫冒險

彩虹島，機甲鬥神傳
有冇人玩過?

D料齊左幾年諗住佢會出G幣換到嘅SS機圖
屌佢到執果日都仲係冇出
等緊升SF同IJ

幸福online 不過好似好少香港人玩

神之領域

勇者泡泡龍online
寵物王
彩虹冒險
完美世界(未執 但初版3種族最好玩)
少林傳奇

仲未執呀師兄

網路三國
賣身同人結婚 賺左幾億上五月天賭輸晒
生左兩個白痴仔 條友二轉唔到
離婚之後又再嫁 又賺多幾億去賭

水滸歷險online 武松ser
星夢online

竟然無人講墨香

++

龍族
晚晚大草原打國戰

亂 Online （亂1個時，唔係而加勇/亂2）
彩虹冒險
Heat Project

heat project 招人一齊玩

唔知你地有冇人玩過童話online
我由睡美人新開ser開始玩
嗰陣嘅童話真係冇得輸
而家狗也不屌

光線飛車

勁少少嘅車都要課先有

shadowbane (魔劍) 有冇人玩過?
殺人可以搶佢嘢
掠奪人地收成最開心

卡巴拉島

有得玩番

彩虹島

如果有人寫隻彩虹冒險 mobile 版就正 (我唔會寫)

gunbound

跑跑卡丁車

天龍八部

彩虹島真心正 個陣我叫藍眼 求相認

係喎，冇玩好耐啦，岩岩上官網見佢未執之餘竟然仲越做越有，已經12年了

2006-2018

入黎就係想講sd

hp，btw最近正服重開，有冇同好

巴打咩名

咁多小學雞負皮既

個種街頭爛仔交同時代感真係無一隻OLG做到

macbook 係咪玩唔到

尋找啊米

樂園Lifestorm2

勁舞團港服
以前Yahoo, Google連「ms4oq 2」都有搜尋建議

古惑仔之義
仲邊有online game係以香港做背景，仲記得去新城市打飛仔、落黃金買4仔嘅任務

楓之谷港服
菇菇公主...

三小
唔使解釋，仆你個街換做beanfun帳號時同我刪咗個AC

曙光2

GC , 神鬼奇兵

都要講句，汁你老母咩

網球拍拍 搞鬼

無樂園:(

夢之樂章

aika

Aika 國戰好好玩...n個奶媽瘋狂補隻坦，然後鑊鑊都係第一時間被追打哈哈，好懷念我隻奶媽

Yahoo 桌球

百變
龍族

飛天歷險

機戰online有冇同路
周圍走去打怪打人

其實石器真係好正, 係代理on9 , 晒左隻驚

三小（Grand Chase) 果陣日打夜打，咩飄咩大跳刷地姦田，日日㩒到手都抽筋..... 同friend 開間房小愛c 裝2p2 可以玩成日

之後出埋紅毛魔劍就愈來愈傾向裝備，愈黎愈少人pvp 最後收埋皮

好懷念果陣一放學就練

利申： pvp 小愛去到最高果隻盾（好撚花果隻唔記得叫咩名）

1. 天方夜譚 online / 一千零一夜 online
2. 星夢

日日放左學就組隊打王， 刷怪升lv

萬王之王3

天書奇談

GameCyber仆街啦
乜q都鎖 連正常任務送既裝都想鎖
又經驗地獄 果陣升到咁上下lv好似食埋1.5倍書打1個鐘都升唔到10%
本身隻game係幾正但俾個代理搞到爛晒

初期華義好正

紅藍白

後期變左黑黃蜘蛛

彩虹

魔力2

天翼啦，啲BGM好聽到射

星夢 啲背景音樂
初期真係邊度都會見到人

炸彈人, 以前小學雞玩識左班大哥哥大姐姐
古惑仔

墨香 雖然啲私服都幾好玩 不過玩唔長

泡泡龍 bbo online

真。少林傳奇

仲有冇人一齊玩日服FEZ啊？
用vpngate 120ping左右，穩定唔爆ping。

選裝選武疊武器效果真係好考技術
不過後期出埋啲野有錢人玩晒

嗚哇我都想

暴燥的阿松

FEZ , 龍族 , 幸福

LFO
還我星仔同米兒一齊嘅結局

龍族 暫時無一隻可以取代佢
國戰真係好正

Push Bear

嗰種感覺真係難忘
組隊要人carry做25/30任去到carry返人
啲經驗同錢真係一點一滴咁累積

仲記得啲NPC名
我淨係記得啲bgm大概係點

喺， 我都好想玩返，世界觀超正，我仲記得以前雙開一隻劍同一隻牧師（唔知喺唔喺牧師），牧師附係劍士啲裝備上面開加速，然後劍士一秒斬十幾刀，好正

龍族真係無得輸

999風裝頂降時頂增速

第1次見人講TTR
RUKO 我都玩過台>韓>日>台

之前有香港人做私服
不過一月已經關左服

彩虹冒險
星夢

終於有人講 真少林出果d 技又靚 回合仔打怪又特別 以苧真係玩得好開心

光線飛車
好懷念送個豆腐送廿鳩幾次

雪克星球 有無人玩過

網吧年代必玩
用開b 死神

o2jam
熱舞

光線飛車
真心好玩
垃圾EA謀殺咗隻game

光明戰紀港服
有冇人玩過 見冇人講呢隻 有分紅藍國 以前成日開變身卡扮Boss之後俾一堆人圍毆

一定係希望online
正服都出過2,3次 多個國家都有正服
出左10幾年d 私服開到依家都仲有

好初期玩過
仲記得冇fd 玩我自己一個solo打彩蛋雞王

幸福online
以前成班人傾住電話打通頂, 好懷念

機界鬥神傳
新手一定買NOD裝

好掛住以前機甲個公會

有冇人知邊到會有齊全既列表睇 google淨係得台灣

其實三小俠有私服 仲有好多人玩 夠鐘打鐵龍基本上場場爆人

龍族
好掛住晚晚打邊境戰
星期六日打國戰

heatproject真係好可惜 有哂旺角場 經典回憶！

有無人玩過成吉思汗online

尋仙

MKZ鐵甲突擊
地圖大，有坦克直升機
可惜隻game被開發商放棄

有巴打開左私服喎

墨香

飄流幻境

都未執

童話

星夢有私服

同收左皮冇咩分別

我都係幾個小學同學一齊玩 我係咪識你

咪一樣要課金，唔課得幾頁機庫玩鬼

Lineage 1

終於見到有人講勇者啦

jayden_tras

個時百變好興拍片
好多人拍咩故事片 連技片 我都有玩過下做過導演
拍過偵探片
好懷念個時好多百變既朋友互相交流心得同傾心事
但而家個百變x已經搵唔番個種感覺

機甲鬥神傳

真少林傳奇

有冇人聽過創界依隻game

忍豆風雲2
唔知算唔算online game

艾爾之光

台服轉到港服再私服
第一隻投入最多既game

真心正
Hea又得肝住玩又得
坐沙灘聽BGM吹水
解任掛攤三大主城探險
造型方面當年黎講算唔錯
真係幾多杉買仲可以加對翼

天外 幾時有私服

英文藍眼?

紅花會?

一齊玩吖

剩係玩露可一隻角玩左咁多年
代代都齊晒時裝

話說隻game人數唔多
隨時我地係識既

有得玩，尋日先玩咗陣

RO仙境傳說

Fez 好想打50對50國戰

港版彩虹島 每個城市既bgm都無得輸

機體就黎支持唔住啦

有冇人玩過彈水阿給
以前好鍾意玩 無啦啦有一日執咗

新會然？
錯字都唔撚識睇？

Rakion 有冇人玩過？

唉宜家長期冇更新 淨係過時過節出活動食老本 玩到好灰

天龍真係回憶黎

邊個私服

其實重出玩番應該都無左以前個感覺
以前一直好想玩番幸福
之後有代理出番又覺得好無聊

神之領域
飛天歷險

D角色畫面好高質

都是sd,以前放學點都要打下，仲記得用bd2打死亡模式1打3

用劍西同人玩只1

開掛刷馬沙專用渣古2設計圖，刷左3日

Gp03d飛彈周圍都是

有個場跌到底會死，d人on99射撚爆晒d地，遠距離屈鳩近攻

私服

彩冒
瘋狂賽車

仲玩緊eco私服

義氣仔女online

破碎銀河系
個陣玩大陸服
做過總統

好多，而家日服都有公會

真·少林傳奇 好想玩呀

竟然有人識

Kicks online

瘋狂賽車
超想玩返 轉左ck2就開始冇乜人玩

以前返學果陣放假都會自動好早醒起身打機
依家就算唔洗返工都係訓多陣好了

點會冇人識 之前雲起靠佢維生

btw

三小俠有個比較大既私服叫gcw

好似係巴西服？唔太記得 但係入面都算多人 而且同另一個私服合併左

機甲戰神1492/nova1492
不過我唔認為呢度有人玩過/識

水滸有私服呀 連登都有post

龍族死忠
拜傑伊三國都有玩

離題 我想揾以前d online game既私服玩 巴打們有無咩推介

有無人玩過有隻叫 K1 龍虎亂舞 一隻好似拳王既online d角色全部都係港漫，好掛住

Grand chase 出到歌姫之前都好好玩
ECO
星空幻想 （呢個真係好好玩，但因為少人都做唔住）

夢之樂章
不過已經無悔 因為係入面識埋而家女朋友

港服 巨商

好懷念岩岩出2轉個期

正呀

天翼之鍊
希望
Heat project
路尼亞戰記

瘋狂賽車
未有d擬真車之前好鐘意個畫風

好撚正 果陣玩外國server

海盜王

Major宇宙大帝

彩虹冒險唔撚洗講啦

3小

雖然未執
但都想玩返最raw
仲係$100 1億嗰陣個個都係冥界升lv嘅巨商

搞鬼 唔知有冇人識

上面講隻隻game都有玩過咁制

如果有人識嘅話回應吓

LFO 龧光2

好感動
2樓就有人講eco

封魔幻想...

Sd高達 汁嗰日仲打咗埸會戰

玩藍貓ser星夢啦

Grand chase 好多私服啦 , 不過呢個巴西服(grand chase history)就最多人玩 ,我知道有好多台仔玩緊 港仔就唔知 (不過應該大多數入左台仔公會)

一入黎就係想講sd高達

墨香
彩虹冒險

前香港巨商仲有飛虎喺日本酒田嗰到

呢個真係好玩
以前傲世
港服收皮之後仲玩過幾次大陸版

雖然真係敗家仔game

戀愛盒子

之前有香港人開過私服
不過上年一月已經關左

天外，天外真心好撚正。以前小學個陣開始玩，玩到中學仲間唔時玩。有錢就走去抽卡。好似係叫 天外見寶卡 , 個陣一放學就打，打到夜晚功課都唔撚做。

同埋 HP , 好鍾意打以前d online 槍game , HP 無左之後就轉打ava .

星夢 星空之門

TTR相認

石器時代

連登d小朋友應該冇咩人知rf online

兩隻都正到仆街。。。

點解fez唔出番

垃圾GM搞到隻game執左

岩岩出NOD個時直程破壞平衡 幾十蚊有套無限制用到尾既裝 其實隻game設計得幾好 故事又唔差 但去到後面冇心做 又搞乜鳩武神三國分ser 記得個時細個on99開公會用錢吸人入會 比forum d人笑 年幾前想玩番發現個ser仲係到 但係一個人都冇 拍賣行一件裝都冇

未來啟示錄

比你講左先 因為有睇漫畫所以對個設定幾投入

想玩返古龍
不過係周圍都勁多人
成班仆街頂撚住官兵果個年代的

Heatproject
Ctrl shift入牆
旺角爬一半樓梯頂隊友
每場改槍 回合一開是但發動投票揀其他人

最正係做生意呀,賤買高賣叫人加卡換

天外 港服

當年同老豆一齊玩

魔劍
因為美式風格，畫風黑暗比較少人玩，但內容堅正。

最大賣點係自由建城自由PK。
當年一座中立商業城比人圍攻到自爆好有印象。
公會老手帶新手掛機吸經驗吸錢，dPlayerKiller計好時間過黎收割殺人撿錢，好有現實感。
職業又多元化，人馬祭司移動炮塔等。

新手村無任何保護老手任殺

中三玩hp
中四玩勁舞團
中五玩fez

少林傳奇世界第一

一定係FEZ
打國戰 同人鬥智鬥力
玩法自由 鐘意打頭陣殺人又得 偷塔亦得 唔想打既可以守本採水
巨人拆塔 騎士殺巨人 呢d畫面到左而家仲係歷歷在目
屌 原來我老左

神鬼 鐘培生時代真係幾正

龍珠online

砰砰機械人g7
唔知有無人玩過呢

Lfo 細個會草10蚊零用錢去卡店抽卡 抽到武器都好開心

無人講PSO2?

有無人重玩緊童話

dnf...

sd高達
need for speed world
最舊版本有野王裝跌既夢幻龍族
RayCity

一樣係同樓主一樣係sd，雖然到熄前ser都有keep住玩，但最有回憶係啱啱開ser好多人玩4v4小隊戰果陣，果陣最多fd玩，日日放學就番去同fd玩4v4 一齊用bug出4重高or完美自護

btw連登之前出過sd私服post有下文未？

S機要好多錢咩，我記得以前當比月費$68就有每月新s設計圖

皇道揮手 巴打可能識你喎

星夢真係好正 無得掛機
一定要幾個組埋
一個引怪再出技爆
識埋女朋友

砰砰機械人
中文名好
英文名叫exteel

開左個大哂之後。 一晚鐘生突然全身6石 +10裝

韓服開服玩到港服執
港服除左ss圖要比錢 其餘錢都係課金買掛機

cyphers
講出黎都未必有人知係咩game

夢之樂章
拿拿林
極速快車手

SD
有冇人識幻想學園online，到而家都仲係最鐘意嗰隻

仲有隻廢鳩夢夢online

又冇一晚咁快
但真係睇住佢洗頻洗幾日

玩過

墨香好似出咗新game
有得掛機打怪

Lfo,想睇埋個故事

極速快車手

刀劍online 有無手足玩過

百變online
3船 3地 318

岩啊
出三國之後直線插水
好鍾意佢唔同技要入唔同指命組合先出到
最鍾意玩京

有冇人玩過女神

頹廢樂園

仲記得GEM首歌做主題曲

81KEY

卡巴拉島
天翼之鏈
漂流幻境

彩虹冒險
夢之樂章

係囉,我港服SD開ser 第一日定第二日就玩,我記得果陣改名仲話有bug唔比打中文
出S機既規律一開始係放M幣設計圖,一個月後再放G幣設計圖,之後少少某啲S就先放幸蛋,一個月後放M幣再一個月後放G幣

navyfield

有冇人玩過?

FEZ 神說online SD高達

韓國果隻Dekeron
台灣同香港都代理過 連埋私服total玩左8年都收皮

路尼亞戰記
網球拍拍
真係好好玩

吞食天地2

09年入坑玩家 因為早幾年online game多數比大陸代理先（龍谷都係
一接觸sd就停唔到手，我果時仲未係高達迷，因為sd認識而更多高達作品
之後又走去玩韓服，韓服個server真心好，出必無delay又少斷線
好多靚機送咁滯，只要你肯做任做活動就有，多勞多得
而部分難入手既機例如買攻略本送既馬沙元祖就去返大陸，港，台ser買黎玩
sd真係陪我走過好多年，過時過節無街去就同fd或者公會打sd
屌講起都眼濕濕，以前一堆人買vpn去韓服
點知韓服係最早執既ser，所以當時有好多韓國人走返黎台服陸服玩
英文ID+低官階，一對打起黎就知道係韓國資深老兵，
刀槍相交之間大家惺惺相惜，雖然言語不通但都盡量用英文去交流
你我無分國界，一齊度過世上僅餘既sd時光

王者世界啦
第一次玩game可以投入哂成個世界觀
賭錢賭裝整裝pk樣樣都好好玩

寵物王， 童話

我仲玩緊 不過係韓服

封神2

仲玩緊

童話未汁喎

天地玄門

港服cosmic break

網球拍拍

God~ please save our people from the pain

馬場大亨
剛齊紫裝就收左皮

els未執喎

三小俠就執左

後期 天黑黑ac接手人 有冇印象

之前官方扮民主投票話重開
好想挽番

好撚好玩喎 法宗架我

未出真個陣仲好玩 個個裸體放火

寵物王! 好懷念照顧龍仔龍女既日子

後期淨係記得kenY 早期就鐘生同佢小號牧師
其實連我自己固定隊班友叫咩名都唔記得晒

不過記得果陣我沖爆左隻蟹跌左落去
然後會入面有人免費幫我上番7

玩過幾次大陸ser之後記憶都亂晒

機甲係我第一隻玩既online game 好懷念

3小俠 海盜王 港巨商（冇咁多外掛果陣真係好好玩）
搞鬼 星夢 卡巴拉島 楓之谷

少林同真少林有咩分別?
淨係玩過少林

超好玩

夢之系列最高質

LFO 三小俠 RFO

呢3隻

好想玩番啊

真係好正
pk 嗰種刺激感真係好高
因為你一輸左, 可能辛辛苦苦打返黎既錢, 道具, 或者副本都會畀人搶晒

當然, 做 playerkiller 搶到好野都係爽到爆燈

龍族

炸彈超人Online

星空之門

Fantasy Earth Zero

BBO泡泡龍，有無人玩過？？？
細個成日同家姐玩

有冇咩私服推薦
好掛住以前係秦始皇墓轉到頭暈返唔到出黎嘅時間

飄流幻境
卡巴拉島
路尼亞戰記出轉生之前
仲帶就係上面講嘅墨香

小學時期....童話,機戰
中學..sd...
大學果隻睇下幾時死

星夢 果時同條女一齊升
升升下就掛機啪一獲 再升

天外online

gunz

勁舞團，瘋狂食女

我反而冇咁鍾意包剪鎚時代，g改後鍾意玩咩機就玩咩機，雖然g改1平衡好差，但後面都平衡得幾好
500幾部機，b機以上大部份都攞得出手，識玩就算廢機都可以攞a+
屈既都剩係得新機，舊機同一個級別既武器系數都一樣，得手感唔同
出新機又唔洗重新學過，好快就可以掌握
3分鐘一場節奏快，打得差好少被人怪責，唔玩死鬥，可以玩常規冇輸贏壓力，制作團隊好有心，出新機速度快，就算冇人用既舊機佢地都會加強甚至重做

今時今日都未搵到遊戲取代到

熱血江湖

可以玩墨魂 不過唔課金根本玩唔到 當回憶下算啦

Raycity 2010收左皮了

萬王之王 MUD

天空之城online
想搵私服玩番都搵唔到

其實伊希歐之夢個故事出完未？佢個故事好正 好想睇完佢

吞食天地

光線飛車

有無ZR隊友呀，好掛住你地呀

天外online
真心好玩

記得有座城個月亮好大
係咪明月城
其實都正
不過後面多外掛同難升lv

好似話有人打算重開

劍俠世界 倚天online

次次呢類post都無人玩過,睇下今次有冇先...

玩到40lv要一個月先升到一lv
隻game個玩法搞到隻game生態好差
但真係好玩

可惜冇流出個program

Sd個對戰系統的確一流
簡單到一把光槍只要起手快再配合少少鎖定技術已經可以打到關服
玩刀就算刀短又未至於劣勢 只要收刀手感好 乜機都可以玩得刀
包剪鎚時代成日都會有人同屬過3 結果最後一堆同屬機打 同時又有一兩部唔同屬

呢個場勁多bug
飛捷徑一失手就要等夠鐘

真女神imagine

真少林傳奇 細個睇唔明劇情 大個想玩就收左皮

有冇人玩過網頁遊戲ssf

一直好想玩返少林

玩過FEZ玩唔落其他Online Game

剩係記得一黎嗰隻天使係微微

吞食天地1
以前係世界地圖派錢幾開心

連登 SDGO私服撚狗年到1001

你叫咩名 出名既分分鐘識

撚

Btw 光線飛車login bgm好正

中學果陣掛極都係得9x lv轉生唔到 好鍾意唐琳同艾薇兒 仲買過佢地本小說

有外國私服vendetta, 還原度都ok 高又全免費咁濟 勤力啲有得免費玩幻化

好撚多野練架屌
又mca又收刀又甩刀
要快到一個點，人地睇你記好似lag機咁

槍同狙又係，不過我練極都成pet屎咁

三小俠

Btw 玩緊私服

彩虹冒險

識玩都玩高角 玩到月亮3 都繼續係中頻用666頂裝恰尻人 最中意用史汎 我個人認為最好玩係踢波同埋不可能任務300

Heat Project

係彩虹冒險執左無幾耐先開始玩 最中意同fd開場一齊玩bug 雖然成日都比人屈聖誕衫 但係槍game黎講有得點技能係特別嘅 可惜後期用CE又bug槍又飛天 搞到我都要玩埋一份

其實仲玩過好多好多online game,但係呢到不能盡錄,雖然宜家啲pvp game係好玩,係慳時間,係適合做電競嘅比賽項目,但已經無左以前玩online game果種感覺,可能你話我人大左感受都唔同,但以前同班fd放學去網吧,翻到屋企繼續傾住電話打怪升呢嘅日子已經回不去了。

神影特攻 混亂冒險2003 瘋狂原始人

有冇人玩過三國鼎立

lovebaby

夢之樂章 打會戰真係好爽 座騎果啲當期都算特別 重點係 就算有得課金 但都唔會太影響遊戲平衡性

唔知有無巴打有玩龍online
真係好撚正，成班frd一齊去打鳩人，有得強p既game 先係真online game

我最有印象係首主題曲,真心好聽

係唔係周秀娜代言果個,有少少印象

神洲online...應該 少人玩過

天翼之鍊
03年一出就有玩，仲記得果時要月費
細個屋企又冇咩錢，每日得五蚊零用錢
每個月慢慢儲夠8x去7仔買月費卡
E家諗起點解會咁慘，但果時又覺得好開心

人地睇到自己lag果種技術叫ss滑步（sin swap）
算係一種以遊戲同server傳送資料既漏洞產生既小技巧
mca，收刀甩刀呢d基本野，日日都玩比人屠返兩三年點都識少少
不過練光槍，實彈命中率呢d真係學海無涯
我都唔鐘意玩狙，癲狗拳機比較啱我
sd最精彩既係考玩家即時反應+經驗+概念+臨場發揮
打果陣（尤其死亡競賽）要瞬間考慮好多野，大部分機體武器技能配置要記得
對面剩低幾多條命，地圖咩位出世，點樣做到有效立回
就算身處掩體後面都會瘋狂打keyboard wasd
呢種短時間內以極快節奏分出勝負既game真係無可取代

星夢 其實以前堆online game 簡簡單單升下lv同人傾下計真係好開心 比起手機遊戲真係差好遠 投入係網絡世界嘅感覺真係好難忘

最記得有好多碌燈柱個場
企係啲細柱後面會遮唔哂
用手描就打到人，但係手描真係好難

格里普斯內部 個bgm勁好聽，我都好鐘意呢個場
btw頭頂上的惡魔expert級都係呢個bgm
我手瞄極飄忽，有時唔知撞鬼定點成場打唔中人錢都無
一般高手都係自瞄搵人，進入射程之後全程手瞄
ATX003C佢d實彈手瞄

搞鬼online

的確唔多人 但我唔係殘兵果種大公會
你U1/playwith果時咩名?

多開洗肥王

sd高達

唔清楚
但係支援win10

依家仲有，大陸仔開既

夢幻古龍
不論係遊戲性
定係花生都好撚正
當年最中意出南郊睇唔同幫互打
爭強食 幫戰 爭神器

有玩RFO 細個為咗買nod32果個武器周圍搵七仔睇下有冇 記得以前啲翼果啲好難跌，自己係咁刷同一關好爽刷到足為止果種滿足真係好正

巨商

Parallel kingdom

彩冒

格鬥王都好玩!但勁少人玩

翡翠
大細公會都去過
我記得入最耐既公會名叫殘念
班fd而家都仲有聯絡

見過你 我係Yurio 無打會戰又少打街場
我就無咩同其他人聯絡了

有無人可以講下天龍幾時執?
我棄Game果時先岩岩推出天龍2 好似做到風生水起咁

你s2? 咩名 ？

龍族 泰坦 拜人
好懷念 瑪瑙換點卡
國戰 pvp

Restaurant city

夢之路娜
元氣特攻隊 曙光

流星蝴蝶劍

舊game想數都數唔哂

FEZ 海盜王 卡巴拉島

呑食天地 免費暢遊

自動瞄再，手瞄，叫半手瞄

以前仲有種 裝精密狙擊+本身是呢個技，玩瞬狙，自動瞄+space+shift+射 對面即刻沒1/4血

+1!

洛汗好正 玩左成個暑假

仲記得果陣個會長要戰王 買勁多點數

神戒
小一開始玩 果陣買點草成兩個星期先草到50蚊

仲有高手拍片一定要有反sp
不過最神奇係所有技巧都係開服既時候已經有
冇玩一兩年，想玩返都唔會脫節

潘朵拉傳奇

睇親類似既post 都無人提呢隻game

Need for speed world

是啊，其實技巧沒咩點變，是機體性能吾同左

宇宙場可以急降好好玩，自由無限boost兜圈風爭

星夢
以前比人呃咗個Ac走
專登買翻妖翼

依加仲有咩online game可以好似以前咁好玩

幻月之歌

大富翁online

好想睇埋LFO個結局

魔力寶貝

寵第王

PangYa 魔法飛球
令人忽然學識用計數機量角器。

聽講手機版就出。

藍眼blueyes呀

一手藍眼？

最近新開國際服眨下眼又執埋

KenY比人打到著 我同佢係個細公會到玩 佢仲係全4石掛54比人殺咗幾次 之後就上哂全6

冇見過你

好少玩，上尉
俾人屠

武林群俠傳 其實是冇汁 不過再冇更新 童年回憶 唉 不要再說了

好似係

如果古惑仔2同一個玩法再換個包裝應該好正 當年兩班高戰古惑仔 每邊6 70人對片 突然差佬沖十幾個出黎再比人圍 到最後30幾個平民出黎汁雞真係好爽 當年我殺人榜頭十 個陣真係好正

識貨 係果個年代居然會出到直畫質,遊戲內容功能咁全面既game 真係神作

宜家台服都仲有得玩。

yes

SD HP 彩虹 FEZ 其實都幾受歡迎 唔明點解會汁

無人講我講。。
Warhammer online
好正 打城戰

戰場係精髓 仲有合裝

屌原來你係藍眼

唔影響？
明明就比拎住加10幾武既遊俠秒
你打佢扣得10幾20既神裝聖騎屈機

都算
然後又有晒小圈子
唔係埋堆既
就算同隊隱身都會比人報串殺
想刷下水晶呃分都唔得
贏係完全睇你好唔好彩同呢班人同隊

然後佢仲要整到戰場裝係最勁果套裝逼你打

之前睇到有d 人想復興番隻game
如果真係有番即刻玩

應該得日版可以生存到

岩岩諗起仲有隻
商業大亨
當年陳洪烈賣廣告個隻
唔知仲有無Ching 記得

日版都完左啦

拳宗

G7
有無人玩過,好玩過SD
衰就衰在同SD同期出
D人因為個名走哂去玩

敏禪、敏拳、敏武

彩虹汽泡
懷念當時同網友玩既日子
唔知呢度有冇人玩過

一齊玩 我都係准將咋 好易升

有冇人玩過機戰online?

天翔斷空斬 ， 仲記得粒流星好似超值錢，而且亂打人會畀npc打到坐監,要朋友畀錢嚟贖你

Pantheon : rise of the fallen ,行番Everquest 果種old school hardcore high fantasy 路線

隻game 真係正，唔明點解個勢好都唔落力搞好啲平衡同bugs , class balance 好唔掂, 攻城我仲可以隔住度城門直接放野炸出邊劈門班人

不過咁多隻MMO 最好玩就一定係Everquest, 仲記得我細佬五六歲已經比我毒咗一齊玩, 最痴線嗰陣時佢玩到一個禮拜坐喺度唔去沖涼瞓左10個鐘都冇,真係有露宿者嗰陣除
而家呢個年代連打機都腦殘化, 想搵返EQ 嗰種high core high fantasy MMO 嚟緊應該得返最後一隻 Pantheon :rise of the fallen

睇咗10幾頁我覺得依度班腦殘嘅童年都幾坎坷，伊希歐之夢夢之傳說彩虹冒險卡巴拉島光線飛車拿拿林online

成班好似係庇護工場長大玩埋晒啲垃圾game就懶係講到有回憶喺度緬懷過去咁

神之領域

好好玩

jayde_tras先o岩

Garena 地下城與勇士

洛奇

講玩過咩game都要攞成功感

光明戰記都好玩 一開始分藍紅兩國

童年係黎黎去去果堆game架啦
果種成班同學一齊玩
番學講
放學一齊去網吧既回憶
玩垃圾都可以好好玩
呢d野佢識條春咩

有冇人識 亂online

死傻閪你自己柒就好啦 唔好詆毁我啊!
童年係黎黎去去果堆game架啦 嘩明明成班好似弱智仔咁仲要聲大大你真係好撚柒,

我依家係話你地成班垃圾講埋晒啲弱能game睇名都覺得你哋似庇護工場出嚟嘅, 關攞成功感乜嘢事? 你班毒撚都幾on9

黃國刀遊路過

重新出擊！
嗰陣係零課玩家，有次送F副官比我用勁開心
點知嗌到鬼殺咁嘈

屌你老母知你高端啦
人地細個玩過咩關你撚事咩
你玩既就係game
人地就垃圾
小學雞玩黎玩去咪當時有香港台灣代理果堆
唔係黎黎去去果堆呀？

再者人有人分享
你有你分享
係都要加幾句貶低人
唔撚係拎成功感？

夢之歷險
LFO

小學雞仲乜要咁講究
簡簡單單一隻跑online都可以跑足一日啦
果陣又唔會覺得悶既，跑下識下女仔開開心心又一日

人哋細個玩乜嘢梗係關我事, 因為遊戲界嘅毒瘤某程度上係有你哋E班垃圾作為市場消費客群先可以形成

我玩嘅就梗係game, 你google吓Everquest 同你哋嗰啲不知名九流所謂game既垃圾睇睇有乜分別囉

仲有我講多次係你玩既黎黎去去果堆垃圾咋, 大家都係中小學時期打機都係玩開everquest / guild war / asheron's call / shadow bane 依啲,

而且我話 睇咗10幾頁我覺得依度班腦殘嘅童年都幾坎坷，伊希歐之夢夢之傳說彩虹冒險卡巴拉島光線飛車拿拿林online

成班好似係庇護工場長大玩埋晒啲垃圾game就懶係講到有回憶喺度緬懷過去咁 呢個明顯就係我嘅個人感想同成功感有乜關係? 你真係覺得我踩你班社會底層垃圾毒會攞到成功感?????😂😂

Show Blocked User - iamamiwhoami

得啦知你弱智 由細到大都與眾不同 好高級好有個人見解啦
縮返入你老母閪啦 入面有子宮玩添阿
弱智仔

Show Blocked User - 無敵神駒

機甲鬥神傳😂呢個討論區都幾多弱智仔

神示錄，人生第一次玩既網上遊戲。應該無乜人識。

睇黎有人拎唔到優越感 嬲嬲豬

用開邊個副官
印象中係機體倒地
未入嚟之前估係sd
點解樓主咁多負皮

天外online, 第一隻online game

屌你真係傻鳩黎
10年前小學雞會同你玩呢d？
知你社會菁英小學就咁識玩啦
呢度冇人想知呀
毒唔毒瘤我唔撚知
我亦都唔想知
我只知道我玩得開唔開心
冇人玩佢自然會淘汰
唔撚洗你指指點點我玩咩

吹撚到大家中小學都玩你講果堆
你訓撚醒未？
打飛機打夠未？

同埋你當然拎唔到成功感
冇人會睇完你話你玩果堆就會覺得你好威
走啦柒頭
學樓上話
番你老母度玩子宮啦

由頭到尾都係你件人間垃圾喺度吠 仲喺度語無倫次死撐爛撐
傻痴痴咁可能你真係庇護工場度出嚟,玩垃圾game玩到上晒腦仲要幫啲可能google result 都已經冇結果嘅垃圾九流game喺度做護主犬

而家我就係話大家差唔多年紀中小學時期都係玩開everquest / guild war / asheron's call / shadow bane 依啲,

吹/打飛機你話咩都好啦都改變唔倒事實,

我梗係知你條傻鳩成條智障咁玩垃圾都玩得開心啦,你班地底泥講得出e d " game " 嘅, 唔通真係會對gaming industry認識咩, 好似精神病咁話唔想知唔想理 你真係同我個傻閪老母一鳩樣, 話大陸上網都冇自由唔關佢事因為佢冇自由資訊流動嘅需要😂
而家事實上就係你E班唔死都冇撚柒用嘅垃圾影響埋其他人, 所以我咪話睇咗10幾頁我覺得依度班腦殘嘅童年都幾坎坷，伊希歐之夢夢之傳說彩虹冒險卡巴拉島光線飛車拿拿林online 睇game名都嚇死人囉

仲有由頭到尾都係你話我喺度攞成功感你瞓醒未

你咪其中一條玩垃圾on9囉，仲要問點解
睇咗10幾頁我覺得依度班腦殘嘅童年都幾坎坷，sd高達伊希歐之夢夢之傳說彩虹冒險卡巴拉島光線飛車拿拿林online 睇game名都嚇死人囉 成班真係似庇護工場出嚟啲傻仔喺度圍威喂

由頭到尾都係你件人間垃圾喺度吠 仲喺度語無倫次死撐爛撐
傻痴痴咁可能你真係庇護工場度出嚟,玩垃圾game玩到上晒腦仲要幫啲可能google result 都已經冇結果嘅垃圾九流game喺度做護主犬

而家我就係話大家差唔多年紀中小學時期都係玩開everquest / guild war / asheron's call / shadow bane 依啲,

吹/打飛機你話咩都好啦都改變唔倒事實,

我梗係知你條傻鳩成條智障咁玩垃圾都玩得開心啦,你班地底泥講得出e d " game " 嘅, 唔通真係會對gaming industry認識咩, 好似精神病咁話唔想知唔想理 你真係同我個傻閪老母一鳩樣, 話大陸上網都冇自由唔關佢事因為佢冇自由資訊流動嘅需要😂
而家事實上就係你E班唔死都冇撚柒用嘅垃圾意識形態影響成個市場從而影響埋其他人, 所以我咪話睇咗10幾頁我覺得依度班腦殘嘅童年都幾坎坷，伊希歐之夢夢之傳說彩虹冒險卡巴拉島光線飛車拿拿林online 睇game名都嚇死人囉

仲有由頭到尾都係你話我喺度攞成功感你瞓醒未

關你撚事咩 你唔想玩又代表我唔想玩？
童年個個都玩呢啲架啦屌你老母

你可以唔同意 可以覺得上述遊戲低能
反正你睇法關我撚事咩我唔會少忽肉
屌你老母講都唔俾人講你都係做返共產黨啦屌

你食開屎都好開心我明係唔關我事
但係係你要問點解個垃圾post咁多負評? 唔想人答你咁你咪咪鬼留言囉柒頭

童年個個都玩呢啲架啦屌你老母, 你廢噏之前搞清楚事實先, 係你先會玩埋依啲咁嘅垃圾, 你自己食開屎唔好講到全世界都冇得揀一定要陪你食屎

大家8/90後差唔多年紀中小學時期都係玩開everquest / guild war / asheron's call / shadow bane /world of warcraft 依啲,

G7 online,依家冇一隻game可以媲美佢
依隻驚窮有窮玩，用點買嘅裝只係靚啲，唔會話特別勁
佢類似gundam咁機械人打交
身體各部位都可以買唔同部件砌
左右手揸嘅武器可以唔同
唔同武器配搭可以有唔同技
雙刀，雙劍，一劍一鑽，雙槍，火箭炮
依隻驚真係好好玩，好玩過乜尻ow
可惜2012年收左皮

喂好撚威啊 你啲game高人一等嘅 唔玩你啲game就係玩糞game
我又唔覺得係屎喎 咁唔通你又代表晒所有人？

搞清楚先啦 唔係個個都好似閣下咁優秀會玩齊晒你講嘅game嘅 大家？邊撚到大先？

講到尾 你有正面答過我點解咁多負評咩？
你到而家都未知只不過係你一廂情願？
你鍾意引戰都算啦 我都明你除咗攻擊佢哋個名低能之外又真係冇乜point嘅
收埋你啲高端啦game啦佢哋執咗笠未？

一直拎啲game出嚟講做乜 其實真係好柒 成日同人講自己玩過咩game乜game會好有優越感啲？
同你意見唔啱就係食屎你真係好惡撚個共產黨

我就食開屎嘅 撚唔撚住囉

你係咪打sd架
不嬲自己改副官架啦

負皮係因為個汁字

鹹魚青菜各有所愛，先不論大家討論緊以前d日韓系online game係咪垃圾game
巴打你鐘意玩歐美系亦無問題，但先制話人精神病同庇護工場出黎就好無道理
如果你真心認為我地成班傻仔圍威喂咁你又圍埋一份做咩
同埋睇以前遊戲口味真係可以確定大個日後對game industry毫無認識？
我承認肯定有呢d人，但唔係全部都係咁
香港仍然有好多玩家不屈服跟隨毒瘤風氣玩game

本身諗住笑你句語音錯咗 不過見你咁認真答就算啦

第一個唔是我來的

你果陣興玩果啲咪玩果啲囉
e+興玩lol，啲小學雞咪玩囉
再以前玩新線上遊戲地帶啲燒章魚係咪要跳樓

冇人講gunZ?

玩過一排
比人屠到癲

仲係度話個個玩
連埋之前幾個差唔多既post
究竟有幾多個講你呢幾隻
究竟邊個係度死撐

不過呢個都係題外話
人地玩咩唔到我管
正如我唔撚鍾意手機課金game
覺得佢做壞晒規矩
咁我咪唔撚玩
最多咪屌佢廢game
但我唔會走入人地app台d手機game post度人生攻擊屌鳩人弱智 社會垃圾
講撚到咩game industry
當年既小學雞同你講呢d？
洗唔洗寫篇essay討論下有冇正面影響先玩
興乜就玩乜理撚得你
講撚到自己咁把炮
眾人皆醉你獨醒咁

同埋係人地話你拎成功感
我再答爹落去
睇清楚d先

一定係卡巴拉島

行開一陣無睇 隻癲狗仲吠緊

全玩技術 好正 可惜私服都冇埋

少林傳奇（第一次接觸暴力祭司既驚）
飄邈之旅（想玩果陣已經執左）

見有人講末日戰曲係咪即係lastchaos
外國ser好似仲有得玩

Grand Chase

忍豆風雲2， 3 根本垃圾